係時候推反人類人員評分系統

撕文宣-15
發表反人權言論 -50
打示威者-150
光顧黃店 +1

扣滿15分黃店加收27.5%服務費
扣過150分取消神獸保護

但個評分系統本身反類🙃

唔反傷對家唔會明有幾反

扣滿50分無得去日本韓國台灣

學大陸個信用評分系統

打倒共產黨然後自己做共產黨

唔身受其害唔知錯

推

一定要有反制

仲惡撚過共產黨連登夠有人話要支那人死得愈多愈好，咁品蔥手足係唔係支那人先？咁希望D唔闗事同有機會係手足嘅人死就唔係反人類？